點解龍蝦叫龍蝦

點解
虎蝦叫虎蝦
火雞叫火雞
春雞叫春雞
唔通因為春雞識叫春

因為龍蝦似龍

蝦中之龍

最撚大隻

咁人中之龍係咪叫聾人

咁嬰兒時的人中之龍係咪叫含乳聾人